---
id: 2501
title: Semuanya Tidak Ada, Sampai Tidak Ada Menjadi Segalanya.
date: 2020-05-30T20:52:33+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/?p=2501
permalink: /everything-is-nothing/
wpb_post_views_count:
  - "1"
nb_of_words:
  - "186"
views_counter:
  - "1"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
wps_subtitle:
  - Everything is nothing, until nothing became everything.
categories:
  - Note
---
<p class="has-drop-cap">
  Semua orang bermimpi mendapatkan kehidupan yang lebih baik, dunia yang lebih baik untuk ditinggali, semua itu omong kosong, saya hanya perlu menemukan secangkir kopi panas, beberapa makanan ringan, dan sebotol air, malam ini cuaca seperti biasa, kering dan suram , mangaep saya datang, semuanya tidak ada sampai saya punya secangkir kopi, saya melihat wajah Anda di balik bayangan, Anda terlihat lelah dan tidak bahagia.
</p>

Dengarkan musiknya, dan mulailah memejamkan mata, aku melihatmu lagi dalam mimpiku, &#8220;kamu butuh bantuan?&#8221; tidak ada jawaban, dua jam kemudian, saya bangun di tengah malam, tidak ada yang tersisa, hanya kerinduan dan kehampaan.

<blockquote class="wp-block-quote">
  <p>
    Kemarin adalah hari yang sangat menyenangkan, tetapi tidak hari ini.
  </p>
</blockquote>

Karena semuanya bukan apa-apa, sampai tidak ada yang menjadi segalanya, mungkin ya, mungkin tidak, jangan lupa untuk bermimpi dan tidur, tidak ada yang akan membantu Anda, selain diri Anda sendiri, waktu terus berputar, dan saya hanya berjalan di tempat.